黃大仙友入來

癡L線，龍翔道賽車啲聲大L到....

正想開post 死仆街

有無得報警拉尻曬班友 超速又盛

祝佢地班仆街大年初一撞車死

樂富都聽到

onL9仲要來回左幾次

又番黎啦仆街含家產

聽到

班狗年初一做咩9

應該來回黃大仙彩虹啦 嘈撚到仆街

好撚嘈呀屌 我對正龍翔道

身同感受

有冇人知有冇拉到人？

警鄉黑一家親